fuck pussy kuk fitta knull bög jävla djävla helvete kuuk shit dick cock cunt bitch fag faggot 
queer pooftah fairy butt fudge arsehole slime whore tramp coons wetback greaser nigger 
spick ass asshole twat bastard wanker dickhead prick cocksucker motherfucker slapper 
bander cum piss jizz tits boobs vagina penis paki gook darkie wop yank chink spink kike
 yid dyke scumbag douchbag wop sucker pansy whitey scheisse bumser bumsen 
arschloch schlamm scheiße bög slampa ollon röv rövhål arsle nasse nazist klitta balle 
svartskalle fittor slampor subba vulva vårtgård fittslickare jävla djävla jävlar jäklar fan faan 
faaan fasen fitte damn damnit skit bajs hora puta carajo coño joder maricon cabron cojón 
cojones F5 ctrl-w ctrl fok